其實愛侵力而家知衰未

大選前開口埋口話反侵係五毛